美欺真係好撚廢

喺依家 屍朗一定好過美欺

OK

燈

等睇美欺入罰球

點燈都冇撚用啦
隱左形

美斯入多球我捐5千去捐支持無國界醫生啦 廢西到

咁叫隱形
你應該係未睇過阿朗歐聯同歐國盃4強之後

球證俾個12碼美斯啦

有時真係忍唔住笑

成班盲架？
兩次中龍話隱形

呢幾場 牙朗真係球王級 美欺最多只係一個普通一級球員

中場得佢一個串連都隱形

俾返阿古路射啦

我佛執返5千

正義必勝